撘Uber最唔想坐到咩車？

有人話見到Golf即刻唔開心，有次call到cube，好似坐家庭車咁，你地最唔想坐到咩車同咩司機？

Honda fit

KIA morning

Toyota Prius

H車

一定係honda jazz